幸 福 天 倫 樂！大 美 人 李 嘉 欣 仔 仔 錫 老 公 寵！

講幸福，一定離唔開大美人李嘉欣！06年，Michele雖然獲大劉以「The One」署名登全版廣告賀壽，但富商許晉亨已經開始對大美人展開追求。

有Face有Money的亨亨，同大美人簡直天造地設，自動跑出！同李嘉欣08年結婚，11年仲有咗小JM Jayden Max Hui！一家樂也融融！

小JM今日已經識多國語言，仲入咗名校男拔小學，陪爸爸捉棋時，樣子仲十分專心可愛！

不過仔仔點都係鍾意痴住媽媽！大美人仲不時同仔仔共浴！

I love my mum because she is pretty

我

My mum's favourite thing to do is swearing.

我真係恭喜你啊

我真係恭喜你呀

你個名
一個post 有幾多個李嘉欣

其實佢美係邊

港姐冠軍
華姐冠軍
公認最靚港姐
大 美 人 就 係 大 美 人

你冇諗住捧佢 你簽佢黎把撚呀！

I love my mum because she treats Ada well.

唔洗講野啦我地